[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3774)

。。

屌痢老母快撚啲走盤

0:5

Goal

利狗走盤派$100

5:5叫爆區

蝗對家ng

李城手足快補猁狗NG

皇有冇吹？app中bug

有

05 atv

錫菲聯入波 頭10 1 100

喂 愛ng

皇唔入多球就輸撚埋去啦

我城勁 2射足矣

Lmmm mee

抵死金絲雀刷刷刷 屌你老母0:5

Lm

在

我

Lmmm

走盤盤啦死利狗

me

愛狗唔入輸多球啦

維拉咪撚再入

利-1c

猁狗-2c 快快快

蝗gel?

又中

10c goal

猁狗-1c 快快快

9.5b 2.15水
1分鐘收錢

爽

im

角大肥撚到

愛狗俾力輸半啦

仲有人買皇狗D深盤

Cashed 撚到

拜對家蝗對家我城gelllll

全部聚到飛都開下盤

蝗咁都比人收皮真係冇野好講

屌你 愛唔入比人入啦仆街

利狗咁快見底

屈仔入一球贏盤得唔得？

下盤日

賭左7口 收得1口
有冇水呀

維拉咪再入 求你

下盤手足睇左邊個單位

d英超角14 15 15

成日都係到講拜對家，蝗對家，我城派錢

支持星了

屌你老母死猁狗俾多角

2359 森森盤 送錢

今晚D乜柒閪波黎

我針了阿古 下世見88

仆街死啦般尼同愛狗

No goal同雀ng都得 咪06

PSG

中

金c 15 準備反cup

重注左雀雀 想針

巴黎撚狗

有！

10角 快啦

鍠

入咗球喇 就黎和

想點呀屌你老母

愛狗唔識和

英冠全主勝

佢和派一億

屈仔

俾多個角我

屈仔絕殺

屌你老母臭閪

下次搵你

史雲斯

失分喇猁

半6全10？

錫菲絕殺平半上盤比人絕殺就岩

利狗李城 是但刷多角啦

真

我城真愛隊

你可以睇返上個post

有冇人敢買森多利亞

屈仔真係廢

拿拿聲輸多球啦屌你愛狗

反燈自己

我城阻猁狗奪冠

勁到

利身浦2-1

刷角啦屌

反手又贏

死仆街

傻左

Fd

冠軍

喊左 渣士正仆街

利狗絕殺 派$$200

刷角阿屌

我了

錫菲唔入輸埋佢啦

lm

刷多角啦屌

asw買左佢冠

大巴黎手足一齊叫3粒

1-5快完場

留返自己睇醫生

猁狗11c派一個200

我鏝又然

Lmmmm me

猁11角未呀屌

卡迪可唔可以3-3

拖肥船啦屌你

猁狗輸撚左佢啦

ok

留名

傻閪拖肥般尼

推左成日
金絲雀屌你老母

得猁中位數完
笑4
抵你失分

12m變角得唔得

利12m 又係evans

昂熱針

Liv 12m

好彩補咗利w

Me lm

咁都有12

利12m

Goallllll

Miss

仆街啦愛狗

唔撚是啊

var

仆街李城踢出去輸角球咪算囉

樸茅勝出抽1派100

Missed

原來你未死

次撚次買大波都差一粒 你老母比狗屌

利記正氣！

Misssssssss

真馬42

12m miss我輸全

Misss

Missssss

Gogoooooallll 2-1

變角得唔得

利2-1

屌

Miss llm

2:1

利有運到屌

猁狗隻負碌真係癲撚到

Dllm蝗

冠軍！

屌你利記咁都大唔撚到

又神秘力量垃圾痢

利走到呀屌

0000 奧特?

Rm 4-2 GOALLLL
LIV 2-1 goalllll

利神秘力量

咁都12碼絕殺

屌你老母 愛狗

8連勝！

有運了 走到盤

LM

超高水平半利

我利好野

整理下抽獎名單先

唉 唔撚買愛狗

now果兩條友買重咗利
追平果陣死晒狗
入返之後high到食咗春藥咁

屌你老母李城

.

屌你老母10c撚狗

我利正氣

猁榮基

Johnny Evans呢件世紀垃圾

伸手

唔撚7買大波你老母閪

rm dllm 最後都唔俾執下盤

一定我了
叫爆

請1定要派我

好撚爽

完場打架 李城

我利好波

爽爽

輸個姑寒波

我係麥迪臣既話一陣就打9個ON9仔

利最後有無4倍W

全世界都想佢輸 偏偏贏比你睇 屌你老母死猁狗

屌你老母昂熱單刀成村人唔郁你都射唔入

我利勁啊

垃圾利

有無link

我利冇黑哨

李城真心on9
為左救球角輸個12m

利 好正氣
Rm 都唔錯

條4x1保住左條命仔

利記好球

JOIN NOW

6倍已經開始買唔到 係咁郁飛

係咪有巴打派我

終於由一個戰場回到呢個戰場

8串9差兩球
想死

等水等左好耐

辛苦手足啦

利有運到

昂熱頂實
唔係要等到月中了

派未

一齊叫利記好野

全隊李城賭左10.5 小

有冇水

食屎啦你

香港要贏 利物浦要輸

巴黎半大真係昆人買 1/1.5都唔撚開 逼你買兩球然後通殺

含撚

Sor Ar 寶寶

話唔係都冇人信
幾個人衝去救隻角
急到要踢跌文尼

DLLM利物浦 全隊食撚屎

2:00重心 想豬再講

我城

M巴今日如何

利物浦

準備第4口

廢就廢啦 假乜鳩波

On9 我個10.5大

咁多人係度反利 長井 莎利唔出聲幫手 食屎啦屌

屌撚死你呀利狗

森多
華拉倫加

連埋你都食

點解要屌我 走盤唔好咩

你好撚煩

又屌我

佢地屌我

自己出去賭咪唔洗睇囉

鈀唔入比人入ok?

佢地盲反 唔洗理

屌你老味艾白禮頓

死利狗香港發生啲咁嘅事仲掛住冠軍

森多角大號（開出！！）

Errrrrrr 駁唔到

森多？ 不了

反底波必買

一陣買咩
重推捐錢幫手足

Cls出面抽水po多到

[black]即場昂熱第2球@4.75超級重注

飛到波到[/black]

我利就係咁容易成為focus

你睇吓猁一攞歐聯香港就出事俾佢攞埋英超香港滅國啦

咪咁撚招積啦

第三口都未買

不分化

咁我收收皮先

你老尾 係尻咁想燈我

透露一口救命

利狗幾時死啊到底

李城苦主

利狗走盤名單結果
$200

走盤咪算係咁
成場勁多機會入唔到

20

巴黎2:0

有冇手足大巴黎 一齊叫3粒

我利幫大家贏錢都屌

on9 psg對家又贏

買左psg 角大 去邊驗腦好

今日最後一口奧特 希望中
一星期1000推到上11000

neymar goal

李城好撚茅

入錢

Ching係咪唔識中文
呢球擺明唔係黑

巴黎半大個盤陰濕到 引人買1.5/2 大 之後開2球

明明係指向我

求派我啦
乞食了
好肚餓

Playhard係咁平時佢冇咩點
係鐘意反利

昂熱頂實

巴黎唔買就咁撚勁

有無人派

仆街啦森多

買左叫到氣咳先一球

夾埋皇馬一齊反底

吾系白色再唔認領就重抽架啦

維羅1:0

M巴最近唔係好順

訓著左 完美避過斬殺上盤day
有幾多賭仔春

重抽啦

我老4出晒水都唔跟
利申買左20$主fg

中伏 昂熱 森多

森多 都估到

We still have time

你老死嘜水

奧特入未

Tg group有未？

森多jump

阿古路咪嬲啦

基羅太低水

屎暈斯屌你老母臭西
第一輸最尾 臭西。屎暈斯屌你老母臭西
第一輸最尾 臭西。屎暈斯屌你老母臭西
第一輸最尾 臭西。屎暈斯屌你老母臭西
第一輸最尾 臭西。屎暈斯屌你老母臭西
第一輸最尾 臭西。

今日有感而發
今日玩足成日原來洗左好少錢
一埸波錢都唔使
奉勸d唔識玩波嘅手足星x力及早回道是岸

平手全開客？ 除左三箭

輸好撚多？

佢倒緊垃圾

唔巧嬲禾拉

失控

德甲英甲都係

呀古蛇原本睇啱？

就係睇睇下訓撚左
但望到英超德甲下盤日
我就好感激有渴睡症

森多88

巴黎入完兩粒重屌緊 穿得未

T咗

唉，啱又點，冇入到

森多cup未

屌仲請唔請人

科隆刷角機

返咗兩個鐘，賺咗160＄

幾錢一個鐘

跟足你拜 皇對家 賤種皇最後都唔俾食

平手高水又中伏

我了
雷加 on9平條數唔知要倒幾耐

俾台妹對腳你望下？

華倫角大有冇同路

昂熱贏盤 派$$100

我城本身都中比人黑

想睇

80 蚊呀。又問

重有人買森多 永久black list啦

成篤屎預左反底啦下話

Psg 對家幫手比角啦

一次唔玩太多場 震撚過貓王

相信森多反底

我當時都信閪鯨反底

gel定都得 呢隊垃圾psg 有次半1全9
dklm 中撚伏

超人足球隊肯入未呀

有人買左森多 ？ 訓教算啦

賽前9.5b

0015 客fg 1分鐘cashhhh

聽朝收錢

中左維羅納fg
森多利亞ng

帽同我講嘢

gel得 中左派我

唔好嬲啦
嬲閪咩

意甲半大未

唔中問你拎

森多反底未

點先唔嬲啊

科隆是咪有刷角機

所有

Dum電話味

睇吓今場中唔中先

一陣04 好似幾fit

無大蛇出水？

買左咩 跟唔到jump

04！

你要咩我都跟
大家老4黎
唔巧嬲啦

阿古蛇仲有冇水
追番轟重馬條數

森多cup抵買

你個名點跟

psg

我今日都輸$700
算啦勝敗兵家常事

唔過千都收嗲啦
輸小小哭喪咁撚樣
男人老狗

究極反gel

很想要吧？
今晚我偷偷地拍左片

今日d 波都有錢輸又過份左d

金絲雀
重傷要first aids

森多驗腦

由贏$2000變倒輸$700
屌

良蛇呢張
衰撚過144p

最後一推
推左落海

韋斯含得唔得？

推3口try try

psg 8.5b

我都係

04超大船

半大

04半大 唔中我裸跑

屌 森多角大點叫

半場得1角 2猜係咁斷鑬
依場有6角都偷笑

火晶宮

04 心0算

森多半大未

對左點算

大船唔敢入太多

你羊

怕撚左英超

冇人要科隆？

Ok推到5口派你

科隆角大有冇

智甲傻撚左, 連續入3球

德甲0角點賭呀

森多針

買左PSG HA

森多3角

-8角 繼續刷

走盤有乜咁開心

04 jump

科龍

昂熱贏盤 派$$100
水晶宮全格 派$$100

森多追和未

奧特輸

沙蘭特兵工廠依隊野真係經常派錢
又正氣又半大又大
CLS
仲要場場都勁冷！！！！

森多今場仲未反底？

Now app死左？

奧足入波未?

華拉倫加屌到平手 贏錢真係好易

04 24

截龍先，等巴打易中D

意甲開到半大第一個lm 100
開唔到就唔洗lm

計埋你就截龍

森多

森多4角

比個連c

買大開細 買細開大
戒賭啦

截咗

3046...

30466422

55

準備介

rip 自爆

推

屌 又半細

幫推

幫手

華拉gel得未

我係咪派過你 咁熟個名

我了。我的小蘋果

真心唔明有馬會號碼又怕咩？都唔知人密碼啦，on99

你放上黎睇下仲入唔入到

04唔撚對路

我錯了

意假狂刷c

Psg 5
Sam 多 6

英超入未啊

想問你派唔派？

意假半大好無

驚咩，得個號碼，又唔會知密碼同個人資料

咪玩啦

快半大好無

森多6角

-5角 繼續刷

賭閪咩 買咩都唔開

撞3次鎖一陣 大家小心

派唔派

排隊撞啦
一個人玩曬

買乜都開對家

改號碼咪得

巴黎刷角ok?

04想點

Me

照咁講，如果有人求其打8位數字帳號，再撞密碼咪？？

入波未

有安全問題嫁嘛傻豬

全世界04jumppppp

PSG 同水精宮角大 針

今晚佢應該唔洗賭

屌 意甲求你半大好無

呢度d人好撚得閒架

森多半場刷多角

咁小蘋果夠有安全問題

唔洗諗 2隊係咁斷
未試過猜到入禁區

奧特下半場會入

冇人話入到佢ac

無人諗住入佢account 做乜鳩

代馬會多謝你

撞你3次鎖你都夠死

賭波好難。。。

係

森多角大

快啲刷

英超全下盤？

psg30

係咪你做架

大巴黎掂

屌 psg買對家先中

流

仆街啦巴黎狗

同真馬好似

昂熱大船啦屌

精宮角大24

意甲屌 又半細

Same

小蘋果係我好兄弟

連針第四口 點撚搞好

多數好兄弟都

昂熱屌你老母

昂熱走盤得唔得

是撚但啦
我推到第五口先針仲想死

艾拉華撚角大清泉又半場角大

屌你老母

星x力話係佢搞的
你唔好話俾人知

垃圾又半細

仲有1~2粒

森多7角

比多角呢

昂熱唔刷角點贏波

我唔會話係星X力做放心

昂熱學cf

唯一角小晶宮

川迪+1有2倍

盲屌+號

昂熱走盤 派$$100

昂熱咪死囉

又嚟細角時間

角大已死

完場先講

森多個場 球証食角
半場成績

半7阻咒

巴黎比多5c 啦屌你老母

拿華斯唔識失波

30完

叫25圖上

咩

1230唔識入

皇馬唔出25圖點輸

有冇師兄可以幫我買條4串5
中左5 5分
輸左聽日入返200比你

真定假？

河床12m...

12m!

又下盤 艾拉jjmp

所有場次角大針！

良蛇係台灣？

別慌

Fps過左比我先 我可以幫你買

屌 明明下盤 買下盤都針 賭閪

半一震閪咩

大波24

Ching咩app黎

psg連c

賭閪咩

推唔撚到3口 第2口就收皮

哈
華西果然冇令我失望！

依加先出嚟

科龍幫幫手比我重推5口

西甲彪又買愛隊

西咸2碼唔入

11

重注！

PSG 入多粒

我了...

痴撚線

彪哥一出黎就比人追和

史浩克屌你又半1

炸左

炸

講多幾句啦

岩岩你有冇幫佢地手屌我利

哇屌， ２場阿甲半大！！！超冷

兩場阿甲都半大

有 我買撚左李城啊仆街

未用過fps

比你走盤都屌

足智寶

神秘力量太勁

屌，深潛先
一出聲好撚邪
今場轟左大注
Bye

PSG入多粒

挽留

快啦 gelllll

重注左華西 好易

下場水呢

冇了瞓啦

PSG入多粒啦

Ty

聽朝準時起身wor
5口派

全黑留名

有冇出去幫手先

西甲彪潛

04 半場比一粒黎

水晶入未

英超依2隊野唔刷係咩玩法?

巴黎皇馬

垃圾昂熱

我可以
留tg?

手足別慌

波雲

森多刷多4角

比力刷

半場後先刷 俾我哋入返注

贏完又輸返 針死

響未啊

森森反cup 最後召集

psg俾多一角

屁馬交貨未

奧特

奥特入味

場場都叫

快撚啲刷啦
係到妹咩

奧格針

唉主場王都仆埋街

奧特
仲話主場不敗

無c賭撚咩

華拉搞掂

奧特cup

PSG one more

They

森多有角未呀
比多4隻

PSG比多粒我

即場呢幾場波悶撚到瞓著

8.5b受害者

好撚西今晚d波

森多刷角呀
屌你老母

又輸鳩哂俾德甲角
痴鳩線成個上半場係度狂foul阻住攻
賭閪咩on9

半一下盤 艾拉係唔合作

華拉倫加

森多快撚啲刷啦
唔刷邊到追和呀

暫時5場得華拉倫加唔係開對家

Odd反cup ok?

PSG想點樣 成撚回後

超人快cup怪獸

森多快啲刷
半7阻咒 我屌

昂熱走盤ok?

40

4:0

dllm

尼馬入了

奧特下半場無射過波 有古怪

尼馬終於入
對面個龍終於救唔到

森多追和ok?

成班傻閪買昂熱 大船咪洗沉

燈到

psg比多兩c

補幾

屁馬終於交到貨

88888

不了

終於8角
比多3角

psg唔撚再買

2

森多追和啦屌

99999

森99999

舒服 贏完又輸返

好波 送角
森多2C more

森10c

巴黎完 4:0 7c 9.5s cashed

10000

奧特 cup啊 屌你老母

森多10C

Gel

psg一對家又正氣 狗黎

屌你老母維羅納贏波爆角我真係冇野好講

psg 愛狗 大三分神 西魚 對家就輸

咁快gel 之前好似有一次係咁 冰到完場

正氣波 上半場Verona 單邊刷角 刷左6角

唉 賭閪咩

森多入波
華拉 繼續入

屌你奧特 攻都冇攻過

寫個服字

收番
森多比多角

比多角呀

投降

森森

7.5s 瀨屎了

快啲刷啦森多

針到冇人

森多 ng

執返個鈀ng 止蝕離場

比多角啦
1gel就冰角

奧特死幾多人

1k

森多笑定先

我金絲雀死2000

達陣

我3.5k

今日大蛇去哂邊
阿 KY M 良 蛇冇哂

森多踢成點

德甲有種開返9.5俾我補飛

阿古訓左

贏夠去訓啦
仲磨爛蓆咩

良蛇自己玩

M巴好似針左

戶口仲有幾千額 睇緊allin邊場

奧特係咪放棄左，所以bet365都唔撚做live update

55波 有時負碌猜到入禁區起腳
意甲應該仲有一球
2隊好肯攻

安排球12碼比森森先啦

森多入未？

森多真係垃圾黎

森多唔似有波入 啲人太廢 猜唔到上去靠反擊

推到第五口金絲雀針左

刷夠未

好撚嬲

全黑

德甲定英超即場角大

西甲彪贏緊都唔gel

針撚左比奧特啦

艾拉24

森多唔入比人入ok?

一陣追番

Sorry...

屌 德，甲，連角

Sor嘜9

唔係15.5s都要收屍下嘛

華西1-0

似呀
2隊仲係好肯攻

both

休息下聽日番上黎啦

和未呀

敏

水晶宮有角未

森多唔入比人入啦屌

04 -8c

史5555

1:0

-2

華西勁到

華888

5會

我彪又贏

德甲刷到

Westham舒服

1.5
2.5

森多20

森多擺老烏

森多輸鳩埋

頂得靚到

笑4
2-0森

係咁刷角,抵啦

04 6c!!!!!

英超立即nba
1.5b

Own goal

華西點輸?!

連針5注 做乜9呀

笑撚4

解圍變入波

04

垃圾波

04 no goal

艾拉ng上啊

屌 8倍無入球捱左咁耐收皮

推4口今個月休息

04空門都射唔中龍

04 7c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0424

又有摩洛哥

賭賭賭 賭閪咩

唔信

買左westham角大
好揼心

反左底

科隆咁都唔入

岩岩第五口先黎炒
仲慘過連針5口

0200重心！

要你對家唔洗諗

今場又會閪返

04差啲死左

龍門神救

冇錢點買 你都on9

俄超又細波

Gun

兩隊熱完身先黎踢啦下半場先刷c

摩洛哥

1-1

華西場波停電

水晶12m!

摩哥！

腰麵斬啦

繼續踢

又撚

水晶1:1

Westham屌你

1-1!

1.5cashhhh

2.5-1

半一 下盤入先都估到和

04 8c！！！！！

水晶宮 D 12M真係多撚過食飯

可能反杯

華拉 cashed

俾多個啦唔該

04 1-0

04大船

買咩都無角 放棄了

有啲手足都幾得閒 半夜三更上嚟呢度報假

精工呢D大位狗冇4.5B都唔買

水晶宮3C -6C

西甲彪又中

點解會揀左英超角大:~
70分，再補

維迪1:0

彪贏緊潛力

彪哥出黎未

好彩你有報你買左

高隆似會糕

04 屌你老母

04 艾拉 ng

我阿婆都識買

你d水準唔準成日見到你出

我老友敏c又全日重心愛隊

有水未

摩哥

gun lor咁

水晶封咩

Ching sick ball

12m?

德甲2隊垃圾屌你老母

04刷完幾c又冰

5.5S

04 糕隆是但入一粒啦𨳒

04上場點贏Rb架，連波都控唔好喎

1001